點解d球迷要成日好似輸唔起咁出黎柒

衝出黎俾人知有幾酸

皇狗個個有愛滋，快d去驗血唔好害人啦

最好笑係冇份踢

最好笑係唔夠踢賴黑哨個班

邊d呀